【天譴】大批蝗蟲入侵中国西南；湖北江西多處河川潰堤！

2020-07-10 13:01:20

〔即時新聞／綜合報導〕大批蝗蟲由寮國入侵中國西南一帶，雲南普洱市林業和草原局證實，黃脊竹蝗持續入侵態勢嚴重，目前已近10萬畝面積的林、農地受害，當局坦承7至9月份黃脊竹蝗暴發成災的可能性大。

綜合中國媒體報導，雲南普洱市遭遇蝗災，上月28日首度發現黃脊竹蝗由寮國邊境入侵，現在災情逐漸擴大，當局表示現在蝗災發展趨勢蔓延，不但境外蝗蟲持續入侵態勢嚴重，每天都能監測到新入侵蟲群，同時在進入中國後擴散速度加快，有向周邊縣區蔓延趨勢，同時蝗蟲目標有蔓延至農田趨勢，對農作物存在潛在災害風險。

……

2020-07-10 12:30:28

〔即時新聞／綜合報導〕中國長江流域近日暴雨不斷，造成嚴重洪災。中國湖北省、江西省8日至9日期間接連發生多起河川潰堤災情，合計逾2萬名村民受到威脅，洪水淹沒超過3萬畝農田。截至9日晚間，部分堤防破口仍持續擴大，就連中國官媒央視也坦承「形勢嚴峻」。

綜合中國媒體報導，湖北省武穴市花橋鎮荊竹河8日上午發生潰堤，堤防破口長約40公尺，造成下游4個村莊共6000名村民受到威脅，洪水淹沒當地逾1萬畝農田，積水深度約1公尺。中國《央視》9日報導指出，經連夜搶修，堤防破口僅封堵約一半，「從現場水流情況看，目前形勢依然較嚴峻」。

……

唔好俾佢停
天譴係會繼續黎
天譴係會繼續黎

儲齊十災未

上帝十災

未齊啦，食花生

十災係咪差長子擊殺

沒事兒

支那好正

問我国家哪像染病

碎料，沒事兒~

N年前一孩政策
如果打仗

不過中國咁強大，唔怕

搞到泰國越南我地就仆街

食住花生睇支那人仆街
其樂無窮

只有自己先可以超越自己

十災
1.河水變血
2.河裏生蛙
3.泥土變虱
4.蒼蠅成群(不嬲都有)
5.牲畜染疫(豬瘟)
6.人生瘡(武肺)
7.冰雹
8.蝗災
9.天地黑暗
10.殺長子

其實想講佢死得越多人越唔會爆

我見過啲蝗蟲手臂咁大隻

聽講蝗蟲有山埃，食左會中毒
無得補充蛋白質了

蝗災同水災係相輔相乘

濕土有利蝗蟲繁殖
植物枯竭造就水土流失

無事啦
原來以為洪水攪到無哂農作物會唔夠野食
依家無啦啦有野食自己飛入國補給呀, 虫食蟲, 仲有營養

多

香港只需睇住江西贛洲，長江支流條(湘江)流入廣東省條(東江水)咪俾佢汚染呀！水費好貴嘅，其他死人冧樓愛莫能助

隻鼠鼠做乜9

剛剛過左日蝕算係
河流變色就成日都有

依家係河水變晒做奶茶

制裁屋企人算唔算殺長子

一人分唔到一隻

精彩

又在到報假新聞 官媒有報？ 唔該集中屌BNO好冇

如有親朋戚友居住於廣東省下列市鎮一帶末來時間可能會有水浸，梅州，河源，惠州…等。唔落雨慢D，慢慢上升，落雨就快好多

人大開會嗰日天地黑暗落冰雹

無事CCTVB都無播

邊度有蝗蟲???唔係本身就住強國???

又係湖北

蟲蟲

美麗風景線

湖北瘟疫 水災 蝗禍

啲人死撚哂未

天地黑暗發生咗，前排日蝕

已經搞咗湄公河 ching啱啱醒

我蟈

無事無事，股市升，又印錢買哂美帝既大豆
贏梗

push

支那人真係幸福，有勁多水飲又有蝗蟲食

香港睇開魚樂無窮

奶茶聯盟

鼠疫囉

係咪沙漠蝗黍?

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #聯繫匯率 #移民走資 #取回強積金 #一國兩制已死 BNO「5+1」

Bin c 之前個地理撚plz

正義之師

唔怕啦,就算飛蝗嚟到都未驚過

中國瓦解

殺呀! 衝呀! 無事既!

2021辛丑年《黃帝地母經》原文

詩曰

太歲辛丑年，疾病稍紛紛。

吳越桑麻好，荊楚米麥臻。

春夏均甘雨，秋冬得十分。

桑葉樹頭秀，蠶姑自歡欣。

人民漸蘇息，六畜瘴逡巡。

卜曰

辛丑牛爲首，高低甚可憐。

人民留一半，快活好桑田。

疾病要到2021才能解決，人口會有很大的損失，留下來的只有一半了，不過留下來的人，都還欣慰。

汛災，旱災，蝗災，都係得三災啫，又未大地震，又未有超強颱風，慢慢黎啦

應該係講緊啲蝗蟲
唔係講緊支共

真係沒事兒呢

【民主派35+公民投票 (初選)】
[#請廣傳 : #更改公民投票驗證模式！]

初選協調人收到法律意見，使用選民自行提供從選舉事務處網站查證選民記錄的截圖，有可能違反：

××××××××××××××××××
第 541A 章 《選舉管理委員會(選民登記)(立法會地方選區)(區議會選區)規例》

第 22(3)條

(3)任何人為與選舉有關的目的以外的目的 ——

(a)以任何形式重現或複製或准許另一 人以任何形式重現或複製載錄於選民登記冊內的 任何記項中的任何詳情或選民登記冊 的任何摘錄中的任何詳情;
(b)使用或准許另一人使用與任何人有關且是為編製選民登 記冊而取得的資料;
(c)使用或准許另一人使用與任何人有關且是載錄於選民登記冊內或 其摘錄中的資料; 或
(d)將(a)、(b)或(c)段提述的任何資料傳給任何其他人，

即屬犯罪，可處第 2 級罰款及監禁 6 個月。
××××××××××××××××××

因此，#民主動力 決定擱置使用任何選民驗證方法，包括網上查閱或截圖。現建議市民，進入服務站時，除展示身份證外，只需攜帶：

✅ 過往的投票通知書 或

✅ 住址證明 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)，包括以下任何一種 :

▶ (A) 符合運輸署規定可接受的住址證明 :

1. 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商(不包括中央石油氣營運商)收費單或發票 ;
2. 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單 ;
3. 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書 ;
4. 政府部門或司法機構(法庭)發出之文件 ;
例如:繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書 ;
5. 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單 ;
6. 由稅務局加蓋釐印的有效租約 ;
7. 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 醫院管理局
• 香港房屋委員會
• 香港房屋協會
• 香港考試及評核局
8. 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件 :
• 快易通(Autotoll)
• 在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
• 指定駕駛學校(包括:香港駕駛學院及觀塘駕駛學院)
• 國際慈善機構(例如:聯合國兒童基金會)
• 本地註冊的慈善機構(例如:香港公益金)
9. 有全名的屋苑住戶證 ;
10. 有屋苑或屋村全名的居民協會會員證 ;
或

▶ (B) 區內屋苑的居民證 ;

▶ (C) 區內居民組織的會員證 (須註有屋邨或屋苑名稱)。

我們現提醒，市民必須好好保存選民登記資料，並積極參與「民主派35+公民投票」(初選)。

===================
【#35plus計劃 #眾籌💰💰💰】
🖥️ 網上眾籌平台
🏦 直接轉帳至 民主動力 的 恒生銀行戶口 (388-809709-001)，戶口名稱為 POWER FOR DEMOCRACY。
#目標金額：#350萬元 - ⚠️因選舉法例所限，請每位朋友捐款不多於港幣1000元⚠️
===================

加油加油 水為財

9.天地黑暗

依個有啦，佢地人大開始搞黨安法果日

水災死人咁多病毒
算係河水變血掛？

諗返今年車公廟支簽
「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱」
真係天網恢恢疏而不漏

No problem!

天啟四騎士差死亡

轉頭仲有三支兒飲

咪撚登

加埋武漢肺炎先得四樣

我相信偉大嘅人民領導絕對處理到任何問題㗎

小弟讀書唔多
呢啲真係唔識

臨尾仲有個天黑嘅災同殺長子嘅災...